認真 買唔到樓根本就係你唔勤力

唔Allin六合彩
驚乜鳩都無哂
你廢
唔夠guts allin
怪邊個
渣㗎

買一張1400萬分之一機率中獎
自己計下

all in 伊巴 都究做

allin 就唔係1400萬份之一啦
誠哥成功都要有運
你連試都唔試
點知唔會中
渣㗎

allin利記

對家

傻西
都唔識賭ge你
渣㗎

喺馬會淨賺兩皮

兩皮allin六合彩 ok?